點睇1548 金仔？

之前 8蚊入完 第一日俾人震走 錯失機會
而家回到差唔多 想All in 大家點睇？

ching 如果你all in 左就發發啦

淨係入左一手